灣仔著火有冇巴打係現場？

好撚多花生友
唔驚燒到？

邊個位 岩岩幾架消防車沖出黎

軒冰個到
成班撚樣係天橋阻住條路

聽到消防車聲, 唔知邊到, 唔知係咪猶太人開咪叫D車讓開

有冇相

Live

boom!

好似化寶爐

嘩 燒得咁勁

隨時爆炸

有冇bbq味

個人影

炸死哂班仆街

推

有無update

我 WhatsApp 收到。唔係現場

2/F

有人係裡面?

消防十五分鐘前到佐

好大火

咁少煙

燒傷晒

好傷

隻手

好撚癲

嘩屌
紅色個啲係火?
如果咁大火 無理由出面無事咁...
又無黑又無煙..

隻手熟咗

有冇新聞？

劏房黎？

睇個樣救熄咗

無死算好彩啦，第一張相大火到

d狗又去打卡

我記得呢層定下一層個簷蓬真係長期有個化寶盆

因為閂咗門無對流？

灣仔舊樓大火1人傷 消防升雲梯灌救

打咁疫苗姐，咁大反應

火警傷亡好多時唔係燒死
吸入濃煙 燒傷感染
睇圖都好傷下

你講乜鳩

救火都要帶口罩真係痴撚線

燒到咁部冷氣都未趺落街

好癲 套gear已經又重又焗
但係個口罩遇高溫會溶…

隻手指燒黑左

中国的會xx

其實消防戴呼吸器已經乜都隔晒，如果唔係點會可以入到火場唔焗死

d弱智以為自己好有趣
唔好理佢就係最好方法

777嚟打卡未

完整既combustion 冇咁多carbon（碳，黑色）走出黎（走co2，冇色）

燒啲野多碳（organic chem教，vinyl/塑膠，蠟，25+粒carbon 以上既物品）就會多黑煙

即係佢未吸氣（未正式用BA) 就救佢落黎

大量黑煙從天井冒出

佢應該講緊上面相係出面雲梯灑緊水救火果兩位消防?

如果真係入屋救既一定用筒啦

我諗佢唔係想你咁答佢
佢比較想知點解平時啲火燭會好黑
而家冇
唔想知係唔係completed combustion
重點係點解出面冇事

比煙分黑左姐，真係比火燒唔係咁啦

唔似甩皮咩

有咩好睇

又冇可疑

哦原來係咁睇漏咗sor

粟一燒

甩晒皮都可以話燒唔到

因為好撚多人投訴話我哋做嘢係咪大晒

柯布連道？

yes 謝菲道交界

辛苦曬

Sor 咁應該係煙囪效應
在低層發生的火災造成的熱空氣，因為密度較低，經電梯槽或走火通道內得以往上流動

打字都有鄉音 番支那啦畜生

巴打Respect

立即變黑又得 得左

個條天橋長期都好撚多人

答佢係呀屌你老母 你去救囉

帶口罩入火場係咪好危險

部冷氣機

好似去左羅浮宮睇名畫

笑撚死 喂 果到著火呀 大家埋嚟睇下

黑煙溫度勁好多架 唔係淨係得俾火燒一種型態 個肺吸到d黑煙即刻燒穿肺

仲有好多人擺counter sale 野／派傳單添

呢度平時好多人行架喎

辛苦晒

間屋入面燒到咁紅
係咪好多易燃物品喺屋

黑警先係大撚晒

樓上地板可以韓燒

咁勁

果個人件衫唔係黑色但皮膚燒傷晒

咁撚on9？辛苦曬巴打同埋手足

D濃煙姐 不過睇到都痛

頭先落去買飯, 係橋底唔知咩事

辛苦你，多謝。

班黑警又企係後面托7？

人哋有做嘢㗎
幫手拎住隻錶

頭先經過好多人做左戰地記者係咁影
真係有乜事爆炸就係咁先

respect
痴撚線咁都要投訴

窗框都著火最少300幾度都點得著果D物料

豪大大雞排樓上

地面都勁多人企係度睇同影相

食飯時間加埋個個位平時都係逼滿人

地獄見

入面咁撚熱 咩菌都死晒啦

辛苦你哋啦

睇返上面啲相
係橋啲人都係咁企係度影
一個唔該爆炸就真係係咁先

差佬有無極速散水

部冷氣機可否為火災現場降溫

傷者對腳掌燶晒

點解冇狗圍封鎖線 救命呀佢地真係on9 唔係扮

堅係弱智唔係扮
反而地面都有係咁意圍下

後面嗰個做緊咩

着火都好圍觀
仲要咁撚近距離
等陣間爆一爆就烤全餐

咁怕死企咁遠學人做戰地記者

呢樣真 如果爆 唔好燒出黎
D野可以飛到好遠 部冷氣車埋黎就又傷幾件

又話有國安法好安全？係咪建制派爭取唔到補就業計劃就放火抗議

搵緊佢條尾

嘩屌

食完飯一點八行出嚟仲見到佢喺樓下玩緊電話

我以為乘機偷嘢

原來係reason係that 咁I 真係very 多謝you

好明顯唔知邊到copy返黎無思考過就掉上黎

投訴果班仆街真係弱智

又真係好多花生友

仲要企到內八字

笑死

嘩

諗起19年前
我樓下有單野燒得仲甘過呢度
d火直頭槍哂出黎門口,好慘
入面有兩個人,最後發現係廁所縮埋一舊
我代入佢地到諗,最尾真係好慘,等死絕望

做到消防隊長
巴打一定係智勇雙全

順便做特務土匪 打鳩人

幾成熟

煙囪效應

大把 (我認為) on9 到不得了

其實呢個職位真正工作上體能(固然要有一定嘅底)要求唔高，要求高嘅係解難、轉彎同做決定嘅能力，所以我個人認為好多清都好有資格。

口罩唔防火 溶咗會痴皮膚架喎 唔符合職安健要求 對人員有潛在風險已經搞撚掂啦

結果呢

隔離舖D 飛機杯飛機膠咪溶晒？

咪燒死囉
邊有得救
燒到成間野噴哂火

希望燒死前已經暈咗
監生燒死真係好恐怖

要放上fb whatsapp group分享㗎

原裝窗花 9成廢老屋

有個女人叫到隻雀咁